究竟男人衰肥仔波定衰生得矮慘啲？

如題
各位巴打寧願180但有肥仔波抑或生得矮但健美選手咁嘅身型？

有肥仔波而且生得矮

生得高有得減
生得矮冇得增
完

高係一切

窮
完

180肥仔應該成隻龍貓咁

肥係一時
矮係一世

識得有個男仔瘦嗰陣毒撚樣 肥返啲有肥仔波嗰陣好撚型好有魅力 仲即刻有女朋友添

男人老狗 對波大過啲平胸港女。。。

你搵平胸港女嚟比

咁係港女既問題姐